金鐘自己友「全世界 • 返屋企」

行左成日都攰啦，返屋企休息下啦，
『不被捕，不流血，不割蓆』
要比全世界既人知道香港人有質素，
吾好衰收尾👍🏻Be Water
希望818所有人平安